精神分裂的垃圾國家,武漢封城都叫武漢加油！然後拿出手機報警：“我們發現有可疑武漢人，速來抓捕”

極品垃圾 全部14億精神分裂

（612之前D遊行）

「香港人，加油～」

中國就係一間精神病院

武漢肺炎加油

正宗藍絲思維
仲想connect支那人 不了

武漢人辣殺
比人屠都未反抗

武漢加油就好似藍絲愛港一樣，唔好打爛啲嘢，死幾多武漢人都唔係問題，最重要唔好搞亂武漢。
武漢同武漢人係不同事物，兩個概念。